有冇巴絲試過用家用微針

如題 分享下效果

大針就大針
細針就細針
乜撚嘢叫微針

用過電動微針
記得消好毒先